哥狗又嬴一場

般尼茅夫呢D下流球隊
對哥帥黎講係侮辱
睇波鏝城456
跟住一齊Shout哥狗 哥狗
跟住一齊Shout哥狗 哥狗

哥狗世界第一

我屌你老母啦

屌你老母俾狗屌

你老母比哥狗屌

你地老母比哥狗老母屌

樓主我屌你老母, 你老母比狗屌

我屌你老母，你老母係狗，你老母比狗屌

屌你老母

你老母當初比隻狗破左處
最後生撚埋你出黎
記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲
你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄
諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口
又all屎又all尿盛臭架嘛世侄
真係狗娘養的(笑)

哥狗屌你老母

哥師求你回歸德甲打救死敗狗

最問題係青黃不接同狃亞未返姐
你估哥狗會解決到呢d問題?

死肥仔死攬老屎忽更加改唔到
哥師最少練起左堤亞高同基米希

呃到了